大帥哥改戲名叫咩好？

大帥哥難聽過粗口
蝗語冇人屌？

好型的軍閥

西遊外傳之民國孫悟空轉世

大師哥

帥哥唔係蝗語下話，書面語嚟姐

其實係 大帥 哥 定 大 帥哥
一集都無睇過

玩食字 兩個都解得

大光頭

一拳超人